刀劍神域被嚴重高估，唔值得更多人觀賞

總會有班人話刀劍高質，熱血
呢排傾新番 總係多人提刀劍
總會有人堅持刀劍超越一拳 HxH 鋼煉

好灰心 咁差嘅準垃圾竟然咁多人討論

躝啦

好過巨人

刀劍神域無疑是本季最佳作品

起碼十年內啦

綺台主